#K20 Kerveros host client

@isx43567395 ASIX M11-SAd Curs 2020 - 2021

### Autenticació


 * **zeuslawl/k20:khost** host client de kerberos. Simplement amb eines kinit, klist i 
   kdestroy (no pam). El servidor al que contacta s'ha de dir *kserver.edt.org*.

docker run --rm --name khost.edt.org -h khost.edt.org --net 2hisix -d zeuslawl/k20:khost
